# Les Sakuras en Fleur - API

## Fichier d'environnement dev
Créer un fichier .env à la racine du dossier API avec le contenu ci-dessous.
```
DATABASE_HOST=
DATABASE_USERNAME=
DATABASE_NAME='LesSakurasEnFleur'
DATABASE_PASSWORD=
DATABASE_PORT=5432
PORT=3000
NODE_ENV='dev'
BACKEND_URL='http://localhost:5001'
```

## Base de Données
Créer une base de données nommées LesSakurasEnFleur. Sequelize s'occupera de créer automatiquement les tables. Il peut être nécessaire de devoir adapter le fichier config.js (/config/config.js) car fait pour PostgreSQL.

## Lancement
Taper `node index.js` pour démarrer l'API.

## Champs de la Base de Données
Au premier lancement de l'API, un utilisateur (admin et user), des catégories et des produits sont automatiquement créés. Toutefois, les produits n'ont pas d'image. Il est possible de la modifier depuis le Frontend.